垃圾黎講，賓迪基算一線！！

屌你老母搶12碼射唔撚入，今季到依家都未開齋

對痢餵到埋口都唔入，今場又爭12碼射失

我利棄將

單刀未入過添

嘩屌佢老母今次真係多謝呢條垃圾又害鳩死我

點會無啦啦轉人射12碼

條on9今季都射失過啦

個射法仲衰過合埋眼狂抽

佢行埋去叫米利禾績域讓比佢開齋

樓主好球

係利記既時間話高普唔出佢 但明明全世界見到出親佢都單刀唔入 贏變和再變輸

真係笑匠嚟

我利賣垃圾

真係笑死人

咁都唔撚入

鋒即是堅
果然係笑匠

踢港甲都未必踢得掂

耶撚賓迪基

屌你老味睇到佢射失先知原黎係空龍

搞乜 未去利之前明明都ok

X2

2:25個球餵到埋口都唔入

屌你老母火撚屌！！！

火清好波

垃圾轟輸比永晶宮
用人地棄將未最無伏囉

唏也唏也唏 簽左賓迪基

關你撚事咩
死埋一二邊啦垃圾

話哂都一人之力倒戈贏過利記

辣沙到

明明喺維拉時幾好，做乜依家搞到咁

去左痢就搞成咁

團結一心

bin c

係維拉個陣咪又係單刀唔入

即係本身一直咁廢

啲fans反應

盧卡古都廢架啦，仲衰撚過盧卡古，比利時世界盃搵梅頓斯打中鋒算啦

但都水晶都要俾30幾M 簽

水晶宮唔俾27M買佢既話今季佢已經要倒戈維拉啦

呢句錯晒

沙鳩

比利時專出垃圾前鋒

呢個真